涂謹申「不支持」濫炒 - 商台9月8日下午6時新聞

10:35秒 開始聽

涂表示
如果法案內容最終影響民生
佢唔會支持

涂話各黨有共識 但法案內容仍然要討論
姐係民主派根本唔支持濫炒
隨時民主派係有去美國張條例減辣

利申:
如果有埋錄音都係分化 無話可說
只係真係好失望
點解大是大非下 仍然可以為佢哋個人嘅既得利益
我都希望我懷疑佢哋錯
我都希望實際上 佢哋無去到美國減辣
香港真係好需要一條好有影響力 有阻嚇性嘅人權法案

All in or nothing
香港人無得翻轉頭架啦

Source : 商業電台9月8日 6時新聞
錄音由下列網址轉載連結 並非本人偷錄:

推

【913 八月十五】 金鐘悼義士

涂謹申係訪問中表示的
我並無任何曲解 及 修正其内容

以正視聽

不嬲都係關鍵時刻出賣人民嫁啦

以正視聽

民主黨真係好撚狗

放上youtube

你地繼續攬住泛民呢舊不定時自爆嘅計時炸彈啦，我就行開先，你地慢慢

作為私怨撚都預左泛民無作為架啦 成班垃圾9萬樣唔得 阻自己人就叻

班廢民廢佬擔心自己過唔到下半世多過社會公義年青人嘅將來

我無意分化 但作為民選議員
選民 及 市民 絕對有義務監察 監督
更何況佢係 20幾萬票嘅超區候選人

香港人 係不同集會已經明確表示
人權法案 唔可以減辣 都係要好明確阻嚇性
更用「核彈」依個term
表示我哋 all in or nothing 心態

但依家？
以正視聽

上次楊岳橋被人串得啱
泛民同本土根本唔同路
差在幾時反面

樓主 一陣又有人屌你分化

我要攬炒

泛民好多都同林鄭一鳩樣
未明個社會發生緊咩事

廢涂其實成場運動做過乜

胡志偉起碼擋過tg

鄺仔同飛機師更加唔洗講

係佢既角度唔想濫炒正常呀
其實我都覺得美國立人權法先可以救返香港
某程度上其實唔算濫炒
係呢件事上最緊要佢同意人權法
所以大家都係同路人

香港人「不支持」涂謹申

守番不分化原則暫時仲當販民係自己人
但一定要時刻留意佢地一舉一動
呢班仆街隨時出賣我地

你想佢用自己身份,甚至黨既身份講支持濫炒?
心照咪得囉

泛民又無食藥啦
唔屌唔鬆化

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

以正視聽

8條人民
3隻眼
1200位被捕手足

最終要贏 就係需要 外國介入幫忙
人權法案 係成個運動嘅關鍵位

我只係俾翻大家聽 以正視聽

弱智

泛民冇食藥

準備又賣港

又係咁揭開底牌俾中共撚、咪撚做反對派啦發大財吖屌

涂謹申成場運動做過乜鳩

一句講哂
泛民可利用 但不可信

選舉近你地仲守到不分化條線咩
等住血債票償啦,對飯民

on9, 制裁幾件公仔有撚用? 暫緩香港關係法三個月就掂嘞

近11月，開始要講民生前民生後，最怕其他跟住講

又係帶風分化 成串三毛多謝PO主

不推文

民主黨
賣香港

如果真係有concern
佢大可以唔講有關濫炒事宜
佢依家係主動係訪問提出

舊派係咁唔想硬碰

早幾日佢話會通過
而家又唔支持

泛民真係食屎狗

垃圾民主黨

泛民只係負責頂議會
言行都要為選票負責
佢係"唔支持"攬炒
但冇反對攬炒wo

涂謹申做過啲乜
後生好似AY個班真係走上黎前線
毛EE都有為大家發聲
涂謹申除左間唔中出黎講兩句 仲做過啲乜
宜加走出黎為自己利益而話唔支持攬炒 同割蓆冇咩分別 叫條友死埋一邊啦 過埋今屆立會就冇人識你架啦 去養老啦你

點會公開講支持攬炒
議員講咩其實冇意思
都唔係佢話事

咁又唔好咁講

仲記唔記得草案委員會雙胞胎

販民賣港實碌又再加長了

佢半退休架啦

佢自已新聞訪問講
只係以正視聽

如果你岩岩先關心政治
或者精神滿足 覺得付出左就夠
連提出問題 監察民選議員都係錯

我無野講

點呀
係你隊友親自講出口咖

重覆事實都叫分化？

其實攬唔攬炒，根本唔係邊個話支持就炒，邊個反對就唔炒。
攬炒係中共港共行為引致既必然結果。

有人想，有人唔想，咪各有各講。

但客觀事實係唔只人權民主法案問題。

只要港共一心再香港融合入中国，管治又一直向中国式極權倒退。。。你話未黎投資既會唔會黎(去星加坡啦！)，已經喺香港既公司會唔會步署離開？
今日唔死，不出10 年，有無法案，香港都攬炒死撚左啦。
班上左岸或真心膠唔想香港攬炒既，咪由佢噏囉。

你民主黨空降界票打素人仲唔係攬炒
收皮啦

唔係話分化
但涂謹申係6月到依家做過啲乜?
鄺仔、五比零過啲都有做過嘢
老個派好似近乎隱形咁制

屌你老味啦廢涂

連登仔真係好無政治常識同智慧。
建制都有唔同崗位唔同辣度負責唔同受眾啦。何君堯呢d主張對住示威者殺人放火都okay係有大量偏激廢老支持。
又有元秋，什麼博士呢d懶和平嘅。
又有葉劉李慧瓊呢d吸專業人士藍絲。

反而到泛民，你哋就要求全部人一式一樣，偏離少少就不停批鬥。

點贏啊？

一早都話販民信唔過㗎啦，不過暫時未係青蒜佢哋嘅時候

佢係話會通過

但佢背後意思 係條文內容
同有隱喻到 減辣

唔攬炒玩條J咩

幾廿歲人都仲咁天真
你班仆街逼到我埋牆果陣都無問過我地意見
咁點解我地攬炒要問你意見

講心照都on9，我地而家連佢喺美國講左d乜撚野都唔知呀

攬炒唔係濫炒

你老味 真係第一個垃圾桶

唔係期望佢會講支持攬炒下話 , 唔同位置講唔同嘅野 , 和理非有和理非嘅用詞 , 勇武有勇武嘅用詞

被分化只會失敗收場

販民

俾佢咁搞一搞

我地要攬炒

廢涂好有用
議會資歷最長係未選主席前既代主席
佢法案委員會個陣識玩叫做打開成場運動
佢立場唔同意攬炒
但未係同大家篤灰割蓆的話
仍可繼續視作同路人觀望

廢涂主要係議事規則路線

D 人唔記得五月佢係草案委員會死頂住政府

講真 美國我諗都唔想攬炒

其實都係要睇有幾大作用

如果無，大家要盡力比美國睇 香港人想攬炒既決心

所以我真係唔明

成個運動最關鍵就係條人權法案
如果有減辣 有傾過啲咩

點解唔開個記召交代
然後又會有人話咩 同美deal左 乜乜柒柒
再話咁係死熱狗 陳雲

係未監察議員
議員同香港市民交代都係錯？
係 我即時收皮算 以後唔過問一句

咁一開始佢有係立法會搶大台主席位嘅

佢個名咪答左你

自膠

屌你老味死廢涂自己上咗岸緊係咁講啦

可惜兒登仔當班左膠神咁拜。
三十年前係咁，十年前又係咁。
冇計，可能香港淪陷係一個命運。

民主黨係咁上下，成撚日提倡有底線抗爭，最緊要唔好搞到佢地啲議席

減辣無制裁 通過都哂氣

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

醒啦老友
佢唔係你呀，佢係民選議員呀！
佢一舉一動都係代表緊香港人呀！
咁多香港人撐濫炒，佢就唔聲唔聲訪美勸人唔好濫炒呀！
比人賣緊豬仔都唔知，係好可悲嘅事

泛民都係既得利益者

屌佢老母臭閪啦
計時炸彈

下年不見

咁咪唔好提

涂謹申次次應該去做既就唔
唔應該去做既就做

民主派全部都廢架！我以前租大劉地方迫走、無得賠、打俾廢涂、佢話你揾apple daily la.揾我冇用架

支持廢涂
做主席處理得好
原諒你了

點解廢涂仲有票?

根本冇人講過要減辣
加辣就有

迫使中國容許香港2020普選立法會 -- 唔會。

法案有提到「支持」為提名和選舉特首提供公開和公平的選擇，以及在2020年或之前普選所有立法會議員。不過呢一點係響法案的第三段「美國的政策」下面，並冇同時列明執行方法。沒有實行措施之下，「支持」呢個字，其實就係呼籲下咁解。同一段仲有「支持」香港言論自由新聞自由，「支持」香港人的民主訴求等等。有傳媒將呢一點解讀為「迫使」和「設限」，未免吹大左。

當然，理論上，按照現有的《香港關係法》，美國總統其實隨時都可以「暫緩」任何給予香港的差別待遇，以「迫使」中國或香港政府讓步。如果日後《香港人權民主法》通過而香港到2020年又冇普選，到時總統就可以援引呢一條去啟動程序。不過，個權係響總統手上，2020年的時候總統如無意外仍然係侵侵，而佢向來啟動或不啟動任何程序都係冇譜的，都唔差你呢一條。

對香港整體實施制裁 -- 唔會。

成條法案都冇講過要對香港整體實施制裁。叫做關事的，係第五段，要求商務部長在180日內提交報告，調查香港政府有冇妥善管理美國對香港的出口貨物，特別是可以用來做「天網」、「社會信用體系」，或者任何「預示式警察和大型監控系統」。

又當然，理論上，按照現有的《香港關係法》，總統其實隨時都可以「暫緩」任何給予香港的差別待遇，即係對香港整體實施制裁。又如果日後《香港人權民主法》通過而商務部長又發現真係有問題，到時總統就可以⋯⋯上面講左，唔重覆喇。

所以今日網上拗一大輪是否支持法案和是否支持制裁香港，其實，係不必要的。至於點解有人要拿出來拗，就係另一個問題了。

設立制裁名單禁止入境同經濟封鎖 -- 會，不過注意範圍。

呢條應該好多人關心，也有很多人討論邊個會受到制裁。注意按現有文本，係要求總統在180日內提交名單，列明有哪些個人要為下列人物送中負責：1)銅鑼灣五子；2)咼中校和王健民（《亞洲周刊》）；3) 任何人等因為在香港行使國際認可的人權而被送到中國大陸（包括日後如果《逃犯條例》修訂通過因而被送中的人等）。凡被指要為以上人物或行為負責的個人及其家人可被拒絕入境美國，個人和美國相關的資產可被凍結。

大家會注意到，個名單的範圍是有限的，都集中在送中這件事上面。至於香港的其他人權問題，特別是過去兩個月的警權問題，係唔包的。

協助香港流亡海外人士 -- 叫做會，不過注意範圍。

現有文本的寫法是，如果有人因為參與關於選舉、國際公認人權、司法獨立，或法治的非暴力抗爭而被控，是不會影響到他們申請美國的學生或工作簽證，也會鼓勵其他國家這樣做。平常申請簽證都要證明自己身家清白，呢一條的目的就係說明受政治檢控唔算身家唔洗白。不過，現有文本限定這個人一定要是在2014年居於香港。係，佢地似乎仲活緊響雨傘個世界。

喂。唔夠辣喎？有冇得加辣？

夠唔夠辣，睇你點睇。例如銅鑼灣五子，梁振英要唔要負責呢？如果要，美國唔俾佢呢位國家領導人入境，都夠轟動。當然，最後查出來的名單幾長幾短，美國自己到時會有自己的政治考慮。

如果你嫌唔夠，可以留意有20個傘後組織發表了聯合立場書，除左促請盡快通過法案之外，仲提出幾點修訂建議：

第一，關於制裁名單，不應只限於和送中相關的人等，而係任何行為或決定使得香港的自主性在中英聯合聲明下受損的人等，都可列入制裁名單。

第二，經濟封鎖唔可以只係針對制裁名單入面的人，仲要加埋佢地的家人，以防資產轉移；入境限制也要清楚列明包括家人。

第三，刪除簽證條款有關2014年居於香港的規定。

去到最後，希望大家討論《香港人權民主法》的時候，可以搞清楚其實講緊乜。大家都知輿論戰係咩回事，侵侵當年贏都係因為俄羅斯網戰。今日香港一樣日日有人意圖帶風向，而且套路不停重複。希望大家勤力 Fact Check ，好人一生平安。

其實好多人根本無想過這點
佢地去表達意見但同時係收緊美國風

美國唔少議員支持香港，但其實佢地同時有自己選民要交待
對佢地來講，攬炒並唔係議程既一部份

算把啦 都唔好諗靠佢地太多啦
要議席又要錢 唉⋯⋯⋯
出賣香港人就最叻
最慘係班義士
打生打死 依家變半condom

其實濫炒除左係連登,係出面認受性都講唔上係絕大多數

一單還一單

冇佢同石禮謙個會議抗衡,
6月9日未必咁大反響, 有100萬人.

炒埋佢呀

你話本土派支持攬炒就正常姐
泛民點會支持攬炒
佢地背後有黎智英，咁多老師，律師，醫生，社工。。
有家庭又有樓 咁多利益 點會支持攬炒
所以佢地只會支持制裁官員
唔會支持取消香港獨立關稅地位

民煮黨成世都係咁
就係你地既縱容先造就政府既無法無天
比人DQ到咩咁 乜都做唔到 都仲唔趁機反撲

佢未必做得好多或做得好好
但有人真係唔記得6月9之前係點醞釀...

我唔否認 但同時對你講法有保留

上次攬炒巴個美港同盟集會
理論上 出席人數 背後就係支持攬炒方式

所以依家可能唔係絕大多數支持
但同時唔代表 啲人唔支持

molamola 又要比民主黨出賣

議事規則已改，會由秘書長主持選主席。法案委員會都應該會改埋。

Rubio都話取消關係法係nuclear option
未必會 所以先會想辦法加辣
上面呢D先係真正可行既措施
同埋我一直都話 攬唔攬炒主動權從來唔係我地手
一直係警暴 一國一制
係全球歸邊既時候歸去中國一邊先會搞到攬炒

係唔同路
但不分化
而家個focus唔係佢地度

係 所以我唔否認佢哋係議會仲有用途
佢哋係前期 係好有功用 都有煲大 令市民重新集結

只係 我質疑 點解議員 市民唔可以監察
點解向議員 提出疑問 就係分化 同 死熱狗

人權法唔係攬炒
香港關係法先係真攬炒

唔通佢大大聲講支持攬炒咩

泛民係正宗既「民意撚」，亦係必需成為「民意撚」，如果唔係會滅黨

雖然我無數字在手，但睇返上一次立會同區選，有出過調查，大家都見到，選民人數「數字」上升，建制既「得票率」係近乎不變，泛民既「得票率」、「數字」、「議席」都係下跌，流失左去所謂既「本土陣營」

偽獨立人士既出現，正正係傳統泛民既最大對手，大家都係爭取緊d本身政治冷感、搵食至上既港豬，咁就解釋到點解泛民成日高呼「唔好失民心」

佢地本性難移 遇左

泛民我屌你地老母

拍得住基哥

堅定可信民主黨

攬炒

叫美國將涂謹申加埋入制裁名單

不分化

泛民都屬於既得利益者
當然唔支持攬炒

本身對飯民無期望

現形

仆你個街，又出賣香港人，一票不投賣港賊

咁投咩人？

係咪要割蓆？

推 啲人成鬧熱狗 熱狗就係屌緊班仆街

另一個角度睇其實都反映左仲有一班黃絲未接受到濫炒，我成日覺得有點樣既選民就有點樣既議員
預左泛民係咁，但係無選擇，唯有繼續撐

梁天琦提出三分天下 泛民一早當你地係敵人
仲捐錢去612基金 不了

民主黨係代表商界嘅利益

靚仔到呢

咁你係唔係投咗票俾佢呀。
你唔滿意佢唔盲撐攬炒，咁你下次咪投第二個囉。

都唔明有咩好質疑。而家佢又唔係同佢d選民講咗佢會撐攬炒然後出爾反爾。

你知唔知出面真係有好多真中立而又有份上街嘅人係唔同意攬炒？如果全部泛民比你哋批鬥到唔敢出聲反對攬炒，有冇諗過呢班游離分子係會搵一個最接近嘅人歸票比佢哋？例如李慧瓊或者方國珊果種隱形建制。

其實都好多反送中香港人係理解攬炒，但唔支持

佢咁講雖然呢度大部分人都接受唔到，但我可以理解，佢都要照顧班中產上或上層黃絲，唔通大大聲話一齊濫炒咩

攬炒既投民建聯咪得
民主黨一向都係唔攬炒代表
要攬炒既洗鬼做反對派

攬炒不嬲同狗官攬炒邊有話同市民
關係法都話咗出兵鎮壓先會取消

屌你樓豬咪分化啦 有錄音無用,你個心態分化

//例如李慧瓊或者方國珊果種隱形建制。//

民建聯主席係隱形建制

你不如睇多少少政治 真係了解多少少
先再講啦

食藥都會有副作用啦

姐係以後邊個share 民主派別新聞 就係鬼！
收到 了解 明白 清楚哂

人權法一向針對賣港人士, 幾時變成影響民生, 攬炒?
真係要以正視聽

成功爭取五大訴求定攪炒？自己揀

但係佢支持攬炒班官架喎,乜我地本身唔係要令佢地同我地一齊受苦架咩?

我個"或者"可能用得唔係咁好，不過真係估唔到會有人唔明。
唔好意思

其實都係

不分化，不割𥱊，兄弟爬山各自努力。
泛民style不嬲都係咁，樓主好似講到第一日識泛民咁。
唔好唔記得阿涂同泛民搞嘅內委會迫到政府要好樣衰咁將議案直上大會。
勇武有勇武做法，泛民有泛民做法。

涂謹申不嬲都係狗黎

你講d嘢咁深，有d人係唔會識得回應。

如果老涂都直線講明支持攬炒咁其實我覺得仲恐怖過話唔支持攬炒

佢唔講呢句會死？
冇人叫佢開響口支持，完全唔提得啦掛？

又唔攬炒嗱而家？ 之前去美國有人質疑佢地係咪叫美國唔好攬炒又唔答，而家鬼拍後尾枕

建制都唔支持攬炒架

如非必要無人支持嫁wo
五大訴求都無一項係攬炒
手段既一種 事實就係唔咁做政府根本wfc

哦 做左好多年「反對派」議員都爭取唔到咩民主果個黨

閣下寫:

//有冇諗過呢班游離分子係會搵一個最接近嘅人歸票比佢哋？//

閣下邏輯:
真中立同游離份子 投最接近嘅人

然後閣下 係寫 民建聯主席李慧瓊 (姐係你口中最接近嘅人)

唔洗唔好意思 實係我誤解你啦

冇問題，你點話點好。
做咗咁多年人最鍾意就係見到你呢種回應。因為證明咗你真係無其他嘢好講，唯有攻擊人哋呢樣果樣。

歷史告訴我們泛民經常性在關鍵時刻翹撚起大家

唔揸住攬炒，你泛民有咩籌碼同人玩？ 入去中聯辦又傾又砌呀？ 屌你老母！

無人否認個泛民係議會 同 一開頭議案努力
係未每個回應都要所有人去覆

blocked

泛民政棍最後都係為選票出賣香港人，但係一日未贏我地都要忍

樓主熱狗

sor,一時太激動呢排太多分化po
但攬炒原意真係攬炒賣港賊

屌 垃圾

過唔到 第一個同你民主黨攬炒

你自己寫完 又話人攻擊你
覆你又話我攻擊你
無覆到其他巴絲打 又話人唔回應

你知唔知 自己講緊咩
你搞清楚你啲邏輯 同 我哋質疑泛民個位邊
你先再覆啦好嘛

你係咪痴線。
我幾時有話你什麼唔回應。你係咪未訓醒。我連你個username都無望過。

是但啦，除咗撩交嗌之外我真係睇唔到你有咩作用。

比狗更低賤

香港人出親事涂一定出黎幫手，話佢係建制B真係好唔公平

連登仔自己上去參選啦，唔想再含撚投票

你自己上面引完戰 話人撩交嗌
自己邏輯都表達得唔好 就話人攻擊你

我覆翻你一開頭個回應

巴打 我起你底 都知你應該係有心為香港好
但無咁多人 真係你口中三毛 or 分化撚

我相信好多巴絲 無人否認
泛民係今次議會初期 重新集氣 煲大件事嘅努力
但同時間 點解大家會有介心
係因為真係俾佢哋出賣好多次
如果你係岩岩先關心政治 我會理解

同 議員向市民交代 係好基本要務
等同市民向議員監察 都係義務
又好似你所講 我唔信你 我下界就可以唔投泛民
但你都要明白
香港再無條件 去有下次 或者議會抗爭什麼什麼

大家擔心 係法案內文 到底上次佢哋去美國傾左咩
因為到依家 佢哋係無明確交代過

算啦 我真心左
如果你覺得咁係攻擊你 就由佢

其實有冇人解釋下,點解個人權法案通過就係攬炒?
就算冇左獨立關稅區 (which 老美呢個階段一定唔會咁快出呢招, 出老解先啦係都......), 個影響真係大到「攬炒」??

五大訴求都無一項係攬炒

食屎狗

明明就係步向更高度自治 實現基本法嘅普選 唔要假

佢係話唔支持搞到經濟嘅
但如果香港冇自治而取消香港關係法實影響到經濟 咁即係佢要反架啦喎
咁涂生都係同你攬炒啦

係咪可以dum佢入垃圾桶

唔使理佢就得,依家佢唔係領導亦無領導

泛民總會係關鍵時刻出賣香港人

呢d 假民主死老鬼, 關鍵時刻就出賣香港, 就係呢班垃圾20年黎唔做野, 淨係識同土共妥協, 先搞到香港咁既樣

聯合次要敵人... 抵抗主要敵人...
除非你熱狗上身覺得泛民先係主要敵人...

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片

好憎老派泛民嗰種婆媽，做唔到大事

香港民主黨，幾時都是出賣，篤灰香港人為己任

食屎啦。

今次送中議案民主黨係罪魁禍首之一

但係 點樣都冇可能民主黨大叫 我要攬炒!!!!! 嫁喎…
佢地係制度入面

我地係制度出面反抗個制度

民主黨 賣香港

簡單黎講泛民整體未有 有前冇後 打死罷就既覺悟
就好似之前楊岳橋比人問到口啞啞咁,都證明佢地冇諗到咁遠或者重未得出共識
但由反送中開始,起碼睇得出佢地知道唔可以再同抗爭者割蓆
而我覺得係義士既角度睇,泛民都的確係同我地坐埋同一條船,冇需要理佢地係單純為政治利益定係真心為港
只要係幫到我地既話,可以利用既就要用盡佢

泛民被拋棄唔係無原因

佢地係幕後黑手 有咩拉佢地

佢唔支持又點，美國國會支持咪得囉

所以要多啲素人
以後要解散泛民
我要多元化

而家唯有信住先
但係某個姓楊嘅同呢件真係不了
係咪要諗定點樣提防泛民賣港

雖然我係左膠,但我支持攬炒

唔係同路人，就一早屌柒左勇武啦

條法案係想制裁官員/建制啫，民主黨/部分和理非一向唔支持攬炒

暫時可利用
（其實亦都冇咩人可以用）

不如話俾我知可以投邊個
素人又俾譚香文夾走咗

而我不知道涂謹申是誰
泛民啲記招佢都唔知潛咗去邊啦，我唔覺得佢代表到泛民主派囉

利申：泛民不代表我

唔到你話支唔支持，We Have No Stake! 要攬炒一定係中共同世界支持

邊個攬佢
係應屌則屌
全力開火

涂謹申收成期呀，人地好驚

原理同教師唔可以話支持罷課一樣，政黨係要盡可能吸納唔人士既支持，佢話支持攬炒會無左好多票，咁d 票會去左邊？如果有任何一票去左建制狗到，我唸應該無人樂意見到

總之，各有各做，對抗共狗咁龐大既國家機器，要嘗試吸納唔同既支持，止如共狗黨當年都係，未建國個陣就聯合陣線，唔係就打唔贏國民黨

垃撚圾

果陣佢同葉瘤飛完美國時已經講左販民同建制既「共識」就係唔取消關係法唔攬抄架啦，果陣個個屌我分化

五毛死全家。

攬炒同唔攬炒 兩個睇法各有各做唔撚得?
攬炒係咪主流先? 攬炒代唔代表到所有支持呢場運動既人既意見 甚至係大部份先?

唔好成日淨係諗住係連燈投票投贏個世界就係你先得架 烏克蘭革命成功到以家 佢地既生活係咪真係改善左?

我唔係話唔唔抗爭 但若然對方真係肯完全滿足5大訴求 係咪都要繼續玩落去?直到香港獨立為止?

希望呢一刻仲有能力思考既人諗一諗自己想爭取既係咪真係攬住一齊死

咁真係奶野

痴線架佢

泛民可以收皮了

同路人?而家民情兇湧佢地敢西屌呀,71佢地都唔想勇武衝架

唔好成日濫用不分化，不割蓆
不分化，不割蓆，係和理非不會因勇武既行動而分化割蓆，勇武亦唔會因為和理非既和平示威，拉人鏈，大合唱覺得無用而分化割蓆。

但絕對唔係用係係關鍵時刻係背後捅你一刀，做出近乎賣港既人身上。

呢個時候，好慶幸我地仲有G Phone

新聞啊 自己聽啦

睇你點解讀
我唔支持攬炒
但係支持以攬炒作為手段

google咗就叫fc 錄音嚟㗎 點Google 呀大佬

但都證明咗連登仔真係同藍絲廢老一樣

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Push